有黐線佬整咗15款中英文抗爭電話wallpaper 任人免費DL

大家覺得邊款最靚？

自推1

For 呢次用？😫
dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

多謝推post

哈哈

我覺得黑色嗰張最靚

利申 已換wallpaper

而且黑色托住啲app icon清楚啲

咁咪證明左你喺未出不反對通知書之前昆人話出左lor

推

用黎日日提醒自己

push

水印。。

請尊重原創啦